你班反獌見我地輸一場半場就出黎抽水

頭三場當磨合下咋傻鳩

除左廢特 重有咩新人要磨合？

磨你個閪咩
場場大巴都要磨
你返印尼吔蕉啦

樓主人如其名

打冇son既熱刺都咁差

老實講我地有排輸

收皮啦 人地利記就場場贏 獌就場場輸 你唔好同我講會拎到冠軍呀

等緊樓主覆

Lingard 轉左新髮型未適應牙

On9_Sanchez

獌狗